\newpage
\begin{center}

Mehrfachsendungen bitten wir zu entschuldigen.
\medskip
Die vorherigen Newsletter finden Sie hier:\\
https://gitlab.com/poll_e/greennlg/snippets/1799620
\medskip
Sie möchten keine Newsletter mehr erhalten? Dann schicken Sie eine Email 
an monika.musterfrau@example.com

\bigskip

\textbf{Ipressum} \\
\\
Für weitere Informationen, Fragen, Anregungen oder Kritik wenden Sie sich bitte an:<br>
Die Organisation\\
Musterstraße 1, 01234 Musterhausen\\
Fax: 01234 / 567 89 01\\
\medskip
Ina Musterfrau\\
Sprecherin und Geschäftsführerin\\
Tel.:0123/45647374 | ina.musterfrau@orga.example.com\\
\medskip
Monika Musterfrau\\
Verantwortliche Newsletter\\
Tel.:0123/456423374 | monika.musterfrau@example.com<br>\\
\medskip
V.i.S.d.P.: Monika Musterfrau\\
\end{center}